發夢見到有人痴poster

發夢見到有人係地鐵巴士到貼曬D長輩圖
真係冇公德心

仲要唔用我最鍾意既連花

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!